{
  "name": "Quiz sur l'alimentation des animaux exotiques",
  "description": "Fais ce test et envoie le résultat!",
  "questions": [
    {
      "question": "Que mange un babouin?",
      "answers": [
        "Son ami",
        "Son ennemi",
        "Des insectes",
"Des feuilles"
      ],
      "correctAnswer": 3,
      "explanation": "Les babouins ne sont pas cannibales"
    },
    {
      "question": "Que mange un koala?",
      "answers": [
  
        "Des fruits",
        "Des insectes",
      "Des feuilles d'eucalyptus",
        "Des poissons"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "explanation": "Les koalas se nourrissent principalement de feuilles d'eucalyptus"
    },
    {
      "question": "Que mange un panda géant?",
      "answers": [
        "Des bambous",
        "Des viandes",
        "Des fruits",
        "Des insectes"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "explanation": "Les pandas géants se nourrissent principalement de bambous"
    },
    {
      "question": "Que mange un flamant rose?",
      "answers": [
        "Des crevettes",
        "Des poissons",
        "Des feuilles",
        "Des insectes"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "explanation": "Les flamants roses se nourrissent principalement de crevettes"
    },
    {
      "question": "Que mange un ornithorynque?",
      "answers": [
   
        "Des feuilles",
     "Des insectes",
        "Des poissons",
        "Des fruits"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explanation": "Les ornithorynques se nourrissent principalement d'insectes"
    },
    {
      "question": "Que mange un léopard des neiges?",
      "answers": [
       
        "Des feuilles",
        "Des insectes",
        "Des fruits", "Des petits mammifères"
      ],
      "correctAnswer": 3,
      "explanation": "Les léopards des neiges se nourrissent principalement de petits mammifères"
    },
    {
      "question": "Que mange un kangourou?",
      "answers": [
        "Ses enfants",
        "Des insectes",
        "De l'herbe",
        "Des poissons"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "explanation": "Les kangourous se nourrissent principalement d'herbe"
    },
    {
      "question": "Que mange un tigre de Sibérie?",
      "answers": [
        "Des cerfs",
        "Des feuilles",
        "Des insectes",
        "Des fruits secs donnés par les locaux",
"La population locale elle-même"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "explanation": "Les tigres de Sibérie se nourrissent principalement de cerfs"
    },
    {
      "question": "Que mange un lémurien?",
      "answers": [
        "De l'écorce",
        "Des insectes",
"Des fruits",
        "Des crevettes",
        "Des poissons"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "explanation": "Les lémuriens se nourrissent principalement de fruits"
    },
    {
      "question": "Que mange un anaconda?",
      "answers": [
        "De sable",
"Des petis mammifères",
        "Des feuilles",
        "Des insectes",
        "Des graines"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explanation": "Les anacondas se nourrissent principalement de petits mammifères"
    }
  ]
}
